三年前大媽收緊 $8500

P牌仔，幫朋友post，圖from 雲海fb
大媽一晚收8500，一年要交幾多稅？

臭雞

我無野講

臭雞
著成咁不如咪撚著啦
做女體盛好過啦
放啲脆皮燒雞係佢地個身度

洗鬼交稅

黑警D口味
唔怪得屯門班雞有得護送走啦

好撚嘔心

你老味！睇字都想嘔

原來我地立碎人有份夾錢

8500
班黑警咁撚識食

丫媽，我頭先睇左個post，嚇到瀨左舊屎出嚟

班狗食到咁偏

8500 睇大媽雞，有得睇，無得食
高級玩法

嘩屌
好撚嘔心

唔怪之尋日咁落力
原來保護啊嫂

(襟)兄弟同心，守護公家雞！

區會撥咩款

8500一晚好心請個好睇少少啦

下次可唔可以講慎入
一入黎見到張大圖真係嚇到鳩都縮埋

區議會就係撥款搞呢啲活動 好撚野

有埋收據